英超基本上分咗做5層

Tier 1爭冠：鏝利
Tier 2上遊：熱阿曼車
Tier 3中遊：狼屈修李愛
Tier 4護級：唔開名嗰啲
Tier 5英冠見：富哈

般或者可以係Tier 3

基本上2層
畜牲/賤種

愛>車

曼聯明明係TIER 1=.=

tier1 只有超主攻的我鏝

我廠除外

Is

[沙拿唔入到完場] 利物浦 對 般尼 5
#1Arianrhod•11 日前

利狗又黎假謙卑

其實英超以後會唔會好似幾年前西甲咁
兩隊玩晒

慣架啦

馬體都贏過西甲

狼隊應該自己一層啦

阿仙奴屬於最 無tier

唔夠踢就咒人空難

唔夠踢

咬死TOP6都仲係TIER3 , 樓主SICK BALL

修>韋？

計埋今晚 富咸已經七連敗

唔夠佢假

但狼隊對廢隊失分多喎 當佢tier 2.5啦

Mma唔夠踢直情場上打柒人

狼應該唔屬tier 係特種部隊
專搞tier1 2

果啲叫鋤強扶弱

係 所以其實剩係分左兩層

一層係天空到飛 另一層係地下

應該同法甲差唔多
利物浦大部分時間玩哂
可能間中一兩年俾鏝偷到雞